(ViuTv99)蠟筆小新劇場版：瞓啦！早唞早著夢作戰

難得有電視台播小新當然要睇

底褲係男人最後嘅尊嚴

呢套啲劇情好認真

廣志把聲好似變左

除左美冴差唔多全部轉哂

8婆妮妮

女人係阻礙

K 班狗公

小新屎忽

如果今日播得成功，佢地可能放喺正常時段播新番

園長老大

竟然剃光左

日文版好聽好多

用屁股夾斷筷子

點解會唔同哂配音 童年回憶無哂

廣東話好似比較搞笑

還我正男阿呆把傻仔聲

有好多配音員唔係自由身，有簽約

其實配得幾貼地

風間係香港既未來

lm

美冴係原本配音

美冴原來叫鴨？

大人無夢想

Viu 蠟筆小新 VS TVB怪獸大學

好彩睇到呢個post!即刻開電視！

以前亞視播蠟筆小新超好睇,唔明點解tvb唔買,點都好過垃圾喜羊羊啦

怪獸大學 睇過好多次

對上次入場睇劇場版係講小新未來老婆果套。

俾c9投訴教壞細路嘛

強烈要求播埋蠟筆小新新番

膚淺

以前ATV係用動漫心態播 ，仲要用M 成人播

佢地有買網上版權

好睇

好彩睇到呢個post，ViuTv真係要播多啲日本動畫，cctvb基本上好少再播新野

聽日文正d

我都係呀

小新有深度好多

越嚟越渣

2.5秒

屌，用屁股夾住隻手

屌 萬能屎忽

海綿寶寶搵得返亞視班配音員 係皮老闆唔同
小新就聽慣台版配音

阿呆

套嘢冇香港代理配音 應該佢地特登配

新呢個粵配真係好聽唔慣
都係舊個個好聽好多

個配音覺得怪怪地，聽日文睇字幕好過

妮妮把聲好似係配妙麗果把聲

小新把聲唔夠賤

男人夢想

蠟筆小新d劇場版特別正

廣志好撚慘

好多好有意思

大人帝國果套最正

上個月一次過睇哂近五年既劇場版

勁深

怪獸大學同蠟筆小新
揀後者

好少小葵

配音ok 呀

都唔update既

小新

放屁

高質 大人同細路接收到既資訊完全唔同

動感死光

小新就快10年無係免費電視度出現
就算之前入戲院睇過都會開電視睇多次

圍觀呢幾年小新電影主題都stick住「家庭」「一家人」呢樣野
雖然話小新成日露股玩何B仔(呢個連日本集數都無做好耐)
做出來都係跟得住主題, 係連叮噹都未必做到 (上年果套真係垃圾到我係fans都屌左聲)

配音無計, 譚小姐自己開左公司接黎做先可以俾媽媽重現江湖
新映已經幾有心, 本身配小新嘅黃玉娟依家係大台, 對家野就更加無可能

新映1月1日都已經暗示自己都買左今年4月日本上嘅爆盛！功夫男孩～拉麵大亂～
等一陣又要入場支持

叫開懵

小新版papurika?

電影版大人睇會洋蔥

大人帝國

頂

小葵

阿呆變左霸王之卵

狗尿

第一套激動到喊既係森林果套

見到你

大家係睇原音定配音版

個套好撚正

小新一家都真係好nice

配音

睇緊配音因為方便一心二用

調戲佢呢

森林無喊
反而係咁笑
不過我睇大人帝國反擊戰就忍唔往自己無端端流眼淚

美冴

大人帝國堅好睇

有套小白俾人捉到好感動喺邊套劇場版有冇人知

究竟以家PG家長指引嘅接受程度有幾多 我見佢都唔係cut左好多

小新又溝到囡

真係唔知幾耐無睇電視睇到笑出聲

爆裂溫泉大作戰?

露

呢part好正

字幕暴走

屌 全部都係雞

好有潛力

溝死女啦小新

金鐘m記

小新傻下傻下成日溝到女

ABCD好急屎

度橋嗰個真係犀利

大個一定好多囡埋身

強烈要求viutv要宣傳蠟筆小新，唔上黎都唔知做緊，而家飛車返屋企睇

媾個換左髮型嘅自己有咩用

好有童真

我都係上嚟先知

字幕暴走個PART 好搶鏡

屌 新配音好撚難頂
好想聽返亞記版。。。

勁好笑

我係個app睇時間表先知有

應該係屁屁炸彈

笑死 全部都係雞😂

天然無害

美冴條底好正

邊到會有廣東話版

Viutv 晏就果陣有出Facebook post

viutv

ViuTV app 可以從頭咁樣睇

原來風間有D咁嘅癖好

小新係最勁個個

小葵好高攻

Aka

本身Viutv就冇咩人理

究竟佢係咪BB黎

啲字幕好正

ntr

鼻屎

Diu

兩公婆好細路

廣東話配音嗰份稿

小新d劇情其實有d好sad

之前睇機器人老豆果套喊左

小葵推車

好多套可以同彼思一戰

小白拉車

我都咁諗

D道德偉道德智個個淨係停留係玩何B仔嘅年代

痴孖根

小白好可愛

剃哂就pure

屌 剃曬啲毛

無毛

剃哂啲毛 = 純潔

剃哂

剃晒

屌又做乜鳩呀

剃j毛

究竟家長指引尺度有幾高

美牙都剃埋

白虎

青龍

小鮮肉城城

唔著衫個肥佬係咩gag
唔明

阿呆幾時出現架

屌

剃毛

陶傑

真係天馬行空, 乜都諗到

寫個個佩服

佢呢套就係希望大家記得幻想

小新好得意

好似係日本搞笑藝人
我地唔識都好正常(好似係)

大和田膜都係？

其實係食字gag
個名都係

大和田膜前兩年同夏帆拍過R15+嘅戲

觸手play

大和田美帆 個老豆就係叫 大和田獏，阿媽叫 岡江久美子

大和田獏

青春！

係愛呀

好感動

久美子

個女

唔著衫個肥佬係
とにかく明るい安村

阿呆高防

烤肉反擊戰打後全部都唔係咁好笑 究竟係人大左定點

超高階騎乘

個騎乘咁屈

好緊張

變左哈利波特打催狂魔

正男

Star Wars

star wars都有

政棍風間

starwar?

其實係小新電影版大人向左
小新誕生都係講大人世界虛偽同偽善(你睇風間同妮妮嘅性格就知..)

阿呆地圖炮

呀呆行星😂

阿呆最正

小行星攻擊

呀呆玩曬啦

阿呆小行星攻擊

核彈咁款

咁似shin men既

細個睇小新尻下尻下笑住睇
依家見到佢隱隱約約有啲正面訊息想帶出嚟會倒抽一口涼氣

Btw,99啲配音都幾貼地
雞全部都係雞

有avengers打大佬feel

但係小新個配音好無味道...以前亞視同台灣配音把聲都幾啱小新個種賤格feel~

仲有 inception 原素

呢個唔係viutv嘅配音
係戲院電影版個配音黎

小新完敗

依套有上香港？

我仲記得亞視啲配音
象仔 象仔

viu真係慘 有心做無人睇
大台播垃圾都有幾百萬隻豬自動波走去睇

小象 小象 大陣象

唔準忍

滴左兩滴眼淚

睇到喊

上2年香港都有上電影版
呢套夢作戰同屁屁都有
但新映做過宣傳都無人知

今年果套拉麵都好似確定左有得上

雖然好似無錢賺, 但好似係好多萌番SAO度拉上補下到

宇宙人地鐵有廣告

係有
但無人留意

你諗下呢兩套嘢分別來自邊到，你就知tvb買邊套了

感動

完,好睇

睇下新番先

佢老豆點幫人呀
個樣造型一定嚇到人發惡夢

巴打睇黎係真小新fans

睇到個po即刻開電視 點知已經結局了

呢幾年小新劇場版完勝叮噹劇場版

依家仲keep住個個禮拜五睇叮噹小新直落Music Station

大人王國始終都係最神果套

好感人

開開心心感感動動咁就做完

好撚感動啊你老母

好彩之前已經入左戲院睇

係日本電影都圇
小新叮噹年度必睇

music station 有時有小新上台

tvb 四成權係大陸集團手

有上 係地鐵見過廣告

可以上返去viu個網同app重溫架~~~~

大和田 獏同 "放心我有着" 都係佢地本人配返音

邊套 有冇link

點解小新咁高汁一個post都唔爆
tvb是但一個19劇都好快爆

點解

大家今睌發個好夢

叮噹同小新都係鎮朝日之寶

次次去東京都會順路探下佢地

好多人只睇唔覆post

點解片尾曲好似播快左？

原版：

得普通話
成套野立意好深

等陣播波 唔可以遲
會加快
上次TVB 播多啦A夢 博物館個套 片尾播PERFUME 首歌都加到勁快

個故事高汁到....

睇唔到

最尾張合照係 香港

個網同app都有

Viu 有買日版小新

有係有
不過唔update有咩用？
Viu最新個集已經係幾年前

首歌仲係BECKY 個首 已經係6~7年前嘅集數

下次有劇場版響香港再上，真係要支持下

呢段神到
廣志呢個角色真係好有魅力

我都係睇生放
字幕組有時隔個禮拜先有

依幾年小新劇場版好似唔係好掂
上年屁屁星人悶到唔知想點
已經返唔到去大人帝國果個全盛時期
新番未係話好差，但都無哂小新獨有果種好抵死既味道，仲睇緊只係為左情意結
作為追左十幾年既fans睇見咁真係覺得好可惜

黎緊會係佢

睇到一半斷左live...

其實YouTube 去到星期日就會有得睇星期五播個集
你睇左最新個集小新風間拖手未？

電擊！豬蹄大作戰 呢集直情係黎香港

又冇小白份

未知香港暑假定9-10月上
今年1月1日新映個page有堆日本DM
係見到拉麵果張